男追女難 、其實女追男仲難。 單手宅女FFmode open

女追男會比人覺得顯得你cheap
同時其實自己又覺得無在佢唔得
但係我想講既係.....

即使只係識得個一陣又或者三個星期
咁難得係打機識到一個咁既人
幾好相處（個feel真係唔同啲
大家鬥下氣 雖然你地覺得好平常
但其實我又真係幾受呢套
同埋 明明連其他人都以為我地好close
我最記得就係你要我 facebook個次

但最後都係唔得
點解呀
又或者
好似你咁講 得不到的才顯得矜貴
同時亦都係我ff得太多

唔好派膠 比下面
100%自爆哂咁濟
好辛苦呀

我係你老豆有毛呀

痴線佬mode

Opened

和你也許不會再通宵

多謝幫手推帖

毒撚又有咩可怕wo

推完你都係見唔到既話
我就真係放棄啦

掉低舊膠就走屌你
Btw多謝推帖wo

正皮係比樓豬個名

多謝

但永遠為任何人奉獻

樣衰就係

係咪改錯名
唔通呢獲真係好似我個名咁

樣衰就係原罪

究竟有無一個連登追仔po係成功

負評 公平咩

Who are you

會有 試下追我 受你一日

利伸 真絲

如果你係佢
我唔介意

我唔係美極
但我會自嘲叫你配老抽

你都開左ff mode
直接ff我係佢

點解你會用呢個face

Ff mode太多
佢又係成日用呢個
我睇唔透呀

收負評暴增機會大啲
定係搵到機會大啲

用呢個樣講呢句野
好有feel
嬲打feel

完全無嬲打既感覺

呢個先至有

我

應該好似唔好宜家推帖

樣衰咪執下囉
女人大把方法啦

1001就終結的遊戲

最七係send左張 返工相比佢

負評速度可不可以快一點

好想完

通頂滋味不好受

做乜鳩聽親都係sad歌

好辣殺

樓豬同你ff對象玩咩game識

自貼比我幫你評下分

唔好起底呀ching

唔需要啦
心照

靜少少啦 番黑洞台推啦

癲夠未

收皮吧

未 其實點解你要入黎

幫手推帖啦

繁華極短暫

成個弱智咁

你同你個名都差唔多

Btw 跟你贏唔少

咁我實大把錢
但你就一定好似你個名咁
仲要柒到無人要 仲講埋出黎

開係感情台叫春都咁架咩

輸到一仆一碌發脾氣？

Ok比你發洩下
當順手推帖

開個吹水台以為咩post係咁置頂
原來同一人推係到吹春
叫你番黑洞台姐
輸？ 我都想試下

Ff mode極限就是嬲都唔會再嬲

你睇清楚啲先
吹水台係自動擺

就係自動擺先見到你
但黑洞唔會置係吹水台

其實都有人入黎
係咪唔推帖 你就走返去第二到發洩先

拿
咁呢個我又真心唔知

想問玩咩game?

訓醒再見
果然寧靜係最易令人諗埋一邊

私服黎

答埋我先訓可以嗎?

答左

追我

send左相冇反應 自己知自己事啦

你岩

不了
如果係佢 即刻狗衝

幫推

呢個表情真係好鑑介

幫推 希望將來有機會可以一齊打下機

雖然睇唔明妳up 乜

但我都深表同情

我諗點都有男人唔嫌人樣衰的
利申其中一個

同意

你有玩？

Can't agree more

你就好
唔好意思真係 我 講野1999

tldr

你送我一句
得不到的 從來矜貴
我覆你一句
甘心墊底 襯你的高貴

咁樣覆比人誤會係的分身架
唔好咁啦

a0宅女就咪撚扮高鬥啦]

Can't agree more
You are so smart

原因好簡單 個男係外貌協會 OP可以放棄

Ching ho ball

其實呢個po另一個原因都係想等人知我7
順手死心

你真好樣衰㗎？

答咩都係死wo
不了

I poison jj too you like play/watch what

有負評=有人入黎睇
其實無再好似岩岩推帖啦 係有人回先應機
手下留情

唔知你叫乜春 搵過第件

岩呀

咩game啊

開po後一分鍾 做有後悔聲音

網上溝唔到仔都叫春
你話出過街都冇咁on9
上連登勿認真呀

最尾個句送返比你

各位冷靜啲
唔推啦我錯啦